[突發]D北角po po放左福建佬!!

岩岩mon住獨媒北角live

1. Check 一個紅衫福建佬無身分證，嗰個人就自己走返入去富臨皇宮酒樓，po po 想追入去，有一個白衫人擋住，然後其他po po 就叫check Id po po 唔好入去。

2. 搜 另一個紅衫福建佬，唔知搜到啲乜嘢，po po 係咁問佢點解又嗰樣嘢，記者都影唔到同睇唔到係乜，但嗰個人就係咁話唔係佢嘅，係人哋塞落佢度。跟住po po又放左。

大家真係玩空城計撚佢地，
因為由啱啱情況推斷，
有咩事，po po同樣放福建人！
義士唔可以白白犧牲！！！

推

去第二區

光復香港

時代革命

Pish

push

Push

再推

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有49,509/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 17:22）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

求link

屌

警黑共大合作

好長 已個幾鐘

呢班撚樣一定會按捺不住揾人打， 建議住果頭既哨兵拍片mon住

幫推

Yupppppp

Agger
唔該各北角友

721 721 721 2.0

所以d差佬日日比人屌，唔係無原因

小心安全

團結一致

呢場係長期抗爭

黑白配 大龍鳳

HK@11Aug 1742

SSP@11Aug 1742

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

721

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

北角班警察全部支那樣，乜撚嘢事

抵黑警比人屌 執法咁撚不公

可以改名為福建警察

福警一家親

深水步出左鋼珠彈

北角激烈推撞有福建佬疑似搶槍

睇直播d福建佬忍唔住咁

勁多人阻街都唔係非法集結

黑警平時最鐘意用架啦 仲唔嵐手驅散人群

pusg

Fucking popo

依個好重要 真係要睇睇， 可能成敗關鍵

指佢黑警話黑社會

真係好公平公正，北角果d 唔叫非法集會？

正路支那係唔想香港越黎越亂

冇理由由班福建狗四圍搞

由福建佬自由發揮啦
講真維持治安警察責任
點解示威者要幫先
你又唔出錢組織民防隊
如果當時民防隊成立咗
北角黑社會就話有責任搞

北角土共地盤黎
撐工聯會民建聯，支持警察
今日俾人斬搞成咁佢地共孽黎
治安有問題搵返香港警察啦
8月5號7區都夠警力
今日北角冇人拉黑社會
問香港警察啦

電器道，每個路口都有狗車及防暴數人，英皇道就有交警車在平均不到200米

非法集會 不過犬唔會執法

想引示威者混戰
唔好中計

記者小心

文宣：警鄉黑北角再合作，示威者識破未中計

支那人打記者
警犬唔做野
盾牌反而面向記者

真心感受：
其實我覺得北角唔好入
就算真係比你打走哂班福建
再理想d擊退埋班狗
咁出到嚟有乜效果

證明我地好疊馬？好好打 力量好大？
我地出嚟係要展示呢d?
我地變左軍閥

集會就照出
重點我覺得係不入北角 但被主動打一定還手
入北角實比人屈主動打交
對文宣巴打壓力好大

以上只係建議 我相信勇武都好醒好理智
其實隨時醒過理上智過和理非
但如果有人堅持去 只可講尊重意願不阻撓

完全碌柒 係咁打唔拉得 又比記者影哂

福建佬忍唔住手狂郁記者呀，班狗完全唔撚理架

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

白衫打完人都可以放
呢班更加會

我都有呢個諗法
應該dump幾球煙上去

福建佬ＶＳ記者ＩＮＧ

我覺得英皇道行街較安全，但横街和支路多，危險性高，隨時可從樓上出來，不過都是兄弟爬山

up

北角本身天下太平
比佢哋搞亂晒

警犬叫打人離開

d狗正係睇住記者
但完全唔會睇福建佬打人

屌你老母黑警死全家

對

唸起禮儀廉有組織福建同鄉會，即將發動北角 811 恐襲。

警察加油

東糕！！721！

班友隨時係果邊d武警，城官，政協，村官，落黎香港話咁易喇，根本無人阻到佢地。

又上演黑警合作，真係渣L到......

預咗，話明警黑合作
邊個去送頭真係蠢到冇得救

721 721 721

屌你老母

咪有個 港島東 POST 囉

你班撚樣係都要 獨立開個新 POST 既

屌你老母

屌佢老母

連身份證都懶得查

True

小心
英皇道暫時安全
極大批人食花生

雖然講岀黎有啲衰，但今日留返記者vs福建幫+防暴係最好方案
因為落到去只會有黑哨
無黑衫，福建幫會按耐不住生事，讓記者拍下醜態

dllm

pushhhhhh

警黑合作

exactly
我哋出去嘅咪淪為黑衣人鬥白衣人,贏輸都冇人care

啱

推 勿送頭

黑警有收人工架，保護市民係佢地職責，佢地唔救無辜平民只係等於比子彈我地，等佢地自己出醜，義士唔需要去送頭！

落北角的沙盤推演

屌！！

唔好去送頭

手足睇住呀

又一單警黑勾結
打人唔拉 有武器唔拉 非法集結唔拉

其實又鳩得佢地自己圍自己人好過
北角呢啲地方，光復黎都冇用。
而家今日前線人數一定唔夠，唔好玩。
錢又唔係我地出，去圍其他地方好過

樓豬我都係好心提手足
佢自己睇都冇睇過
又屈我重復post
根本唔係講記者
又屌我弱智
有D唔開心

説好的不割𥱊不分化呢？

今次係叫班警嫂含撚請班支那狗黎架

Agger add oil

黑社會 = 黑警

#警黑合作

咪撚去, 邊個再話去北角邊個就係鬼!!!!!

所以咪撚去, 邊個再話去北角邊個就係鬼!!!!!